Note10+ 特價! $5599

smartone online store note10+特價

白色

呢個價ok 喎

咁快要清

自帶360

卜街買咗唔夠個零禮拜
$6899

而家上去睇，冇既

真心幾抵屌 NOTE 10+算做得唔錯

旗艦機賣呢個價抵屌

打錯價？

賣完了

on9

等多9個月買note11

等多21個月出note12 可以再望望先

無喎，佢show $7998

知唔知有幾多個quota

Note 10 垃圾過 note9
唔值

無呢個價錢

note9 點解比note10好？

系你老母咩 支那仔

除左cpu 係上一代 845 ，相機之外
虹膜辨識，實體指紋辨識，心率感應器，FM全部cut 9 晒
屏下指紋成功率好差，成日都認唔到，要捽下手指公先得
好撚後悔 trade 左部 note 9
Note 10+ 512gb 用左兩星期賣撚左

幾底

無wor

屌你咁大聲講做乜L嘢

係呀支那仔

講真 s系列 最正
我都等緊s11

cheaper than s10+

仲有note 10做得太輕，拎上手好膠果種感覺
同碌9好唔同

咁爸打而家用緊咩機

垃圾都有人討論

冇錯,note10+只係A70升級版, 指紋真係onlun9, 重衰過3年前啲機, 係大倒退! 我買咗都好後悔.

我有去note 10試玩會
唯一我覺得對我有影響嘅
係note 10當時試玩部機 4K 60p拍片解咗時間限制
note 9 得5分鐘就要停一停仲好易過熱

屏下指紋都係一個我最後無升note 10嘅理由

今日真係5599，但已售罄

尋晚12點正見到有
諗多2諗已經無晒
前後唔夠10分鐘

琴晚上smartone online睇
無啦啦見到部A80 減到$3333竟然仲有貨
明明記得幾日前已經話售罄
然後即刻買咗

$3333先係呢部機嘅正常價錢（好似仲有八仔送）
之前賣到成$5000不如加多少少買S10算

得返S10+ 1TB $8333

售罄

1TB

個屏下指紋真係咁差?

應該話，用緊note9, 覺得note9個指紋好啲，我自己個人就覺得唔就手
如果未用過，無比較，當係新嘢可能唔覺

之前有單新聞講用其他mon貼會令屏下指紋失效，求其搵隻手指都開到部機

the club都有優惠喎

敗左

Android 係咁

s10+ <5k

the club仲有好多貨，要買既人快d掃啦

一個月前買左$7700, 想死

多謝巴打通報

我搵唔到呢個既

入面有條link有寫

直link

得返幻黑256

thx bro

牛龜咁大部 不了

咁唔差在再等多一陣出note13

我果時用舊機trade off, 知唔知csl咁樣網上買有冇得trade off舊機？

我得85 club分咋

卜街, 一個禮拜跌千3蚊

clublike重有黑色

衛訊百老匯重賣緊呢個價

Galaxy Note10+ (256GB - 幻白色/ 512GB - 幻光色) 本週限定優惠
限量各21部，售完即止！

咁清發應該好快街鋪都5598

checkout唔到嘅

唔會，DC放6千都有人要

試多次

黑色唔太受歡迎

online banking都用唔到

喇叭無貨唔俾check out

note 10+太大部啦
睇個反應都唔係咁熱烈

都比唔到錢,梗係一直有貨,
仲等我搞註冊

x 2

仲要賣晒添

真差
利申：用緊來出post, 係貪佢影相

等得13不如唔差果幾個月出14啦，話晒雙數號好d

sold out

希望唔好差到用唔到

街鋪幾時減

等多33個月買note 13點睇

接近用唔到,一秒開機,重要有時認唔到!

有無用貼

用原裝張貼

99% 銀行app都講明唔再support S10/Note 10，仲有乜用？

我仲諗住貼 咁咪仆街

兩個禮拜前重做緊7698, 足足跌咗2千!

個指紋應該冇得救! 可能同用平料有關!

not forever I think

洗唔洗開盒？

台灣開始解封

好想買 等減好耐 一秒買曬 6000有無人放

邊99%同埋邊到睇

正常係tape 一下，鬆手，你岩岩離手就解到
唔好掂到解到為止，同埋你register 個陣個角度好重要
你一定要跟足佢叫你轉角度咁register（建議用拇指）
同埋最好就你平時解鎖角度咁register幾下

如果重新register 都唔得，可能你手指紋太淺
建議試其他手指

我轉過幾張貼都無事，一掂即解，同實體指紋一樣快

賣晒啦？

冇3.5mm不了

派送中